(3/3 12:00-13:00左右) 有冇人執到airpod盒

有個on9仔跌咗airpod
我都唔知跌咗喺邊…
有冇巴絲執到
Thank you~